<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Go Travel Scotland</string>
    <string name="terms_and_conditions_title">Términos y condiciones de uso</string>
    <string name="terms_and_conditions">"Prestación del equipo portátil  Es responsabilidad del usuario verificar el estado de todos los equipos en el momento de entrega. Los defectos que el usuario descubra durante el uso del aparato se deben informar tan pronto como sea posible. Si el equipo se vuelve inutilizable, debe devolverse al conductor.  Todos los aparatos se registran y supervisan para garantizar que podamos rastrear a los usuarios en case de daño o pérdida.  No debe utilizar los aparatos de ninguna manera que incumpla las condiciones de seguridad y uso de Go Travel Scotland, o desprestigie a Go Travel Scotland.  Los usuarios solo pueden usar la Tablet para seguir el tour y usar gratuitamente el WiFi y el apartado de “What’s On” donde se puede buscar cosas que hacer en Escocia.  No se permite grabar ni duplicar cualquier imagen, video o texto de nuestra aplicación del tour.  El equipo debe permanecer en el autobús todo el tiempo. Los usuarios no pueden sacar los aparatos fuera del autobús en ningún destino o parada. El equipo de monitorea con rastreo GPS y los usuarios puede ser sancionados por robo de los aparatos. Todos los equipos deben ser devueltos al salir del autobús al final del tour.  Cada aparato debe devolverse en la condición en que fue prestado. No cambie ninguna configuración.  Todos los equipos deben ser devueltos directamente al conductor. Los clientes que no cumplan con estas condiciones podrían ser acusados por daños o vandalismo.    Al utilizar el equipo de Go Travel Scotland, acepta los términos y condiciones de uso detallados anteriormente y acepta que es totalmente responsable por cualquier daño o pérdida del equipo de su reserva. "</string>
    <string name="departure_start_here_title">Salida</string>
    <string name="departure_start_here_para">La primera parte de nuestro video guía turístico seguirá la ruta que tomamos desde Edimburgo a Pitlochry. Estos videos están diseñados para darle una idea de la historia de Escocia antes de llegar a nuestros destinos.</string>
    <string name="edinburgh_title">Edimburgo</string>
    <string name="edinburgh_para">Salimos de la concurrida ciudad de Edimburgo y nos dirigimos hacia las Highlands y Pitlochry. Hay muchos lugares interesantes para aprender en el camino. Recuerde que para la mejor experiencia, ¡no se salte el camino!</string>
    <string name="scottish_world_heritage_title">Patrimonio Mundial escocés</string>
    <string name="scottish_world_heritage_para">Pronto cruzaremos el Firth of Forth.</string>
    <string name="kingdom_of_fife_title">Reino de Fife</string>
    <string name="the_kingdome_of_fife_para">Una vez que hemos cruzado el Firth of Forth, ahora estamos ingresando al Reino de Fife. \"Manto de mendigo con flecos de oro\"</string>
    <string name="loch_leven_para">El maravilloso Loch Leven.</string>
    <string name="perth_para">La antigua capital de las Highlands</string>
    <string name="dunkeld_para">Mira este video una vez que nos hayamos ido de Perth</string>
    <string name="pitlochry_para">La ciudad de Pitlochry es nuestra primera parada de hoy. Por favor hable con el conductor sobre las entradas para Cruise Loch Ness.</string>
    <string name="departure_towards_loch_ness_title">Saliendo de Pitlochry</string>
    <string name="departure_towards_loch_ness_para">Asegúrate de haber reservado y pagado tus boletos para Cruise Loch Ness! Ahora dejamos Pitlochry y viajamos hacia Loch Ness.</string>
    <string name="killiecrankie_para">La famosa batalla de Killiecrankie y el Soldiers Leap.</string>
    <string name="blair_atholl_para">Aprende sobre Atholl Estate</string>
    <string name="cairgorms_para">Parques Nacionales de Scotlands</string>
    <string name="whiskey_para">Un breve resumen sobre el whisky escocés</string>
    <string name="fort_augustus_para">Vamos a visitar Fort Augustus durante casi 2 horas. Por favor regrese al entrenador en el momento que el conductor lo solicite.</string>
    <string name="loch_ness_para">El misterio de Loch Ness y el famoso monstruo Nessie.</string>
    <string name="commando_memorial_para">Foto rápida parada en una estatua para honrar a los héroes de guerra.</string>
    <string name="fort_william_para">La ciudad más grande de la costa oeste en la base de Ben Nevis</string>
    <string name="loch_linhe_para">El cultivo de mariscos en Loch Linhe</string>
    <string name="mountains_and_geology_title">Montañas y geología</string>
    <string name="mountains_and_geology_para">El paisaje de Escocia contiene todo tipo de rocas encontradas en la tierra.</string>
    <string name="glen_co_massacre_title">"Masacre de Glencoe "</string>
    <string name="glen_co_massacre_para">La historia triste y vengativa de la masacre del clan MacDonald en Glencoe.</string>
    <string name="rannoch_moor_para">El yermo estéril de Rannoch Moore</string>
    <string name="the_trossachs_title">"Los Trossachs "</string>
    <string name="the_trossachs_para">Los bellos paisajes de Escocia crean paseos y caminatas idílicos.</string>
    <string name="callander_para">Le invitamos a comprar comida en la pintoresca ciudad de Callander y llevarla en el autobús para disfrutar en nuestro viaje de regreso a Edimburgo.</string>
    <string name="doune_castle_title">Doune Castle</string>
    <string name="doune_castle_para">Este castillo fue utilizado en el rodaje de Outlander, Monty Python y Game of Thrones.</string>
    <string name="rob_roy_para">La verdadera historia de un pícaro escocés audaz.</string>
    <string name="stirling_castle_title">"Castillo de Stirling "</string>
    <string name="stirling_castle_para">¿Por qué no te unes a nuestro recorrido de 1 día por el castillo de Stirling, Loch Lomond y una destilería de whisky?</string>
    <string name="wallace_monument_title">"Monumento de Wallace "</string>
    <string name="wallace_monument_para">La verdadera historia del gran luchador escocés por la libertad.</string>
    <string name="battle_of_bannockburn_title">"Batalla de Bannockburn "</string>
    <string name="battle_of_bannockburn_para">Una famosa batalla donde los escoceses derrotaron a los ingleses hace más de 700 años.</string>
    <string name="the_reco_of_scot_indep_title">"El reconocimiento de la independencia escocesa "</string>
    <string name="the_reco_of_scot_indep_para">El Rey Robert the Bruce y la Declaración de 1320 de Arbroath</string>
    <string name="start">comienzo</string>
    <string name="instructions_msg_one">"Enchufa tus auriculares "</string>
    <string name="instructions_msg_two">"Siéntate cómodamente "</string>
    <string name="instructions_msg_three">Comience su propia experiencia de viaje</string>
    <string name="lets_begin">vamos a empezar</string>
</resources>