<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Go Travel Scotland</string>
    <string name="terms_and_conditions_title">Buchungsedingungen</string>
    <string name="terms_and_conditions">"Es liegt in Ihrer Verantwortung, den Zustand aller tragbaren Geräte zum Zeitpunkt der Ausgabe zu überprüfen. Entdeckte Fehler oder Schäden, die während des Betriebs der Ausrüstung entstanden sind, müssen dem Fahrer so schnell wie möglich gemeldet werden. Wenn die Ausrüstung unbrauchbar wird, sollte sie dem Fahrer zurückgegeben werden. \t Alle Geräte werden protokolliert und überwacht, um sicherzustellen, dass wir die Benutzer im Falle von Beschädigung oder Verlust verfolgen können.  Sie dürfen das Gerät nicht in einer Weise verwenden, die gegen Bestimmungen oder Richtlinien von Go Travel Scotland verstößt oder die Go Travel Scotland in Misskredit bringt.  Nutzer dürfen das Tablet nur verwenden, um der Tour zu folgen, und das kostenlose WLAN sowie den Abschnitt \"Was ist los\" nutzen, um nach Dingen zu suchen, die in Schottland möglich sind.  Sie dürfen keine Bilder, Videos oder Texte von unserer Tour-App aufnehmen oder duplizieren.  Die Ausrüstung muss jederzeit im Bus bleiben. Benutzer dürfen die Ausrüstung nicht am Zielort oder an Haltestellen aus dem Bus nehmen. Die Ausrüstung wird mit GPS-Tracking überwacht, und die Benutzer können wegen Diebstahls oder das unerlaubte entfernen von Ausrüstung strafrechtlich verfolgt werden.  Die Ausrüstung muss zurückgegeben werden, wenn Sie am Ende einer Tour den Bus verlassen.  Jeder Artikel sollte in dem Zustand zurückgegeben werden, in dem er ausgeliehen wurde. Ändern Sie keine Einstellungen.  Alle Geräte müssen direkt an den Fahrer zurückgegeben werden.  Kunden, die diese Bedingungen nicht einhalten, können sich wegen Beschädigung oder Vandalismus strafbar machen.   Mit der Nutzung von Go Travel Scotland stimmen Sie den oben genannten Buchungsbedingungen zu und akzeptieren, dass Sie für alle Schäden oder Verluste an den Geräten in Ihrer Buchung verantwortlich sind. "</string>
</resources>