<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Go Travel Scotland</string>
    <string name="terms_and_conditions_title">Buchungsedingungen</string>
    <string name="terms_and_conditions">"Es liegt in Ihrer Verantwortung, den Zustand aller tragbaren Geräte zum Zeitpunkt der Ausgabe zu überprüfen. Entdeckte Fehler oder Schäden, die während des Betriebs der Ausrüstung entstanden sind, müssen dem Fahrer so schnell wie möglich gemeldet werden. Wenn die Ausrüstung unbrauchbar wird, sollte sie dem Fahrer zurückgegeben werden. \t Alle Geräte werden protokolliert und überwacht, um sicherzustellen, dass wir die Benutzer im Falle von Beschädigung oder Verlust verfolgen können.  Sie dürfen das Gerät nicht in einer Weise verwenden, die gegen Bestimmungen oder Richtlinien von Go Travel Scotland verstößt oder die Go Travel Scotland in Misskredit bringt.  Nutzer dürfen das Tablet nur verwenden, um der Tour zu folgen, und das kostenlose WLAN sowie den Abschnitt \"Was ist los\" nutzen, um nach Dingen zu suchen, die in Schottland möglich sind.  Sie dürfen keine Bilder, Videos oder Texte von unserer Tour-App aufnehmen oder duplizieren.  Die Ausrüstung muss jederzeit im Bus bleiben. Benutzer dürfen die Ausrüstung nicht am Zielort oder an Haltestellen aus dem Bus nehmen. Die Ausrüstung wird mit GPS-Tracking überwacht, und die Benutzer können wegen Diebstahls oder das unerlaubte entfernen von Ausrüstung strafrechtlich verfolgt werden.  Die Ausrüstung muss zurückgegeben werden, wenn Sie am Ende einer Tour den Bus verlassen.  Jeder Artikel sollte in dem Zustand zurückgegeben werden, in dem er ausgeliehen wurde. Ändern Sie keine Einstellungen.  Alle Geräte müssen direkt an den Fahrer zurückgegeben werden.  Kunden, die diese Bedingungen nicht einhalten, können sich wegen Beschädigung oder Vandalismus strafbar machen.   Mit der Nutzung von Go Travel Scotland stimmen Sie den oben genannten Buchungsbedingungen zu und akzeptieren, dass Sie für alle Schäden oder Verluste an den Geräten in Ihrer Buchung verantwortlich sind. "</string>
    <string name="departure_start_here_title">Abfahrt</string>
    <string name="departure_start_here_para">Der erste Teil unseres Videotourführers folgt der Route von Edinburgh nach Pitlochry. Diese Videos sollen Ihnen einen Eindruck von der schottischen Geschichte geben, bevor wir unsere Ziele erreichen.</string>
    <string name="edinburgh_para">"Wir verlassen die belebte Stadt Edinburgh und fahren Richtung Highlands und Pitlochry. Es gibt viele Sehenswürdigkeiten und interessante Fakten auf dem Weg zu lernen. Denken Sie daran, für die beste Erfahrung nicht überspringen! "</string>
    <string name="scottish_world_heritage_title">Schottisches Welterbe</string>
    <string name="scottish_world_heritage_para">Wir werden in Kürze den Firth of Forth überqueren.</string>
    <string name="kingdom_of_fife_title">Königreich Fife</string>
    <string name="the_kingdome_of_fife_para">Sobald wir den Firth of Forth überquert haben, betreten wir das Königreich Fife. \"Beggars Kaminsims mit Gold gesäumt\"</string>
    <string name="loch_leven_para">Der wunderbare Loch Leven.</string>
    <string name="perth_para">Die alte Hauptstadt der Highlands</string>
    <string name="dunkeld_para">Sehen Sie sich dieses Video an, nachdem wir Perth verlassen haben</string>
    <string name="pitlochry_para">Die Stadt Pitlochry ist unsere erste Station von heute. Bitte sprechen Sie mit dem Fahrer über Tickets für Cruise Loch Ness.</string>
    <string name="departure_towards_loch_ness_title">Pitlochry verlassen</string>
    <string name="departure_towards_loch_ness_para">Vergewissern Sie sich, dass Sie Ihre Tickets für Cruise Loch Ness gebucht und bezahlt haben! Wir verlassen Pitlochry und fahren Richtung Loch Ness.</string>
    <string name="killiecrankie_para">Die berühmte Schlacht von Killiecrankie und der Soldatensprung.</string>
    <string name="blair_atholl_para">Erfahren Sie mehr über das Atholl Estate</string>
    <string name="whiskey_para">Ein kurzer Hintergrund zu Scottish Whisky</string>
    <string name="fort_augustus_para">Wir werden Fort Augustus für fast 2 Stunden besuchen. Bitte seien Sie zum Zeitpunkt der Anfrage des Fahrers im Bus zurück.</string>
    <string name="loch_ness_para">Das Geheimnis von Loch Ness und dem berühmten Nessie-Monster.</string>
    <string name="commando_memorial_para">Schneller Fotostopp bei einer Statue, um Kriegshelden zu ehren.</string>
    <string name="fort_william_para">Größte Westküstenstadt an der Basis von Ben Nevis</string>
    <string name="loch_linhe_para">Fischzucht in Loch Linhe</string>
    <string name="mountains_and_geology_title">Berge und Geologie</string>
    <string name="mountains_and_geology_para">Schottlands Landschaft enthält alle Arten von Gestein auf der Erde.</string>
    <string name="glen_co_massacre_title">"Glencoe Massaker "</string>
    <string name="glen_co_massacre_para">"Die traurige und rachsüchtige Geschichte des Massakers des MacDonald Clans in Glencoe.  "</string>
    <string name="rannoch_moor_para">Das öde Ödland von Rannoch Moore</string>
    <string name="the_trossachs_title">"Die Trossachs "</string>
    <string name="the_trossachs_para">Schottlands wunderschöne Landschaften schaffen idyllische Spaziergänge und Wanderungen.</string>
    <string name="callander_para">Sie können gerne Lebensmittel in der malerischen Stadt Callander kaufen und im Bus mitnehmen, um sie auf unserer Rückreise nach Edinburgh zu genießen.</string>
    <string name="doune_castle_title">"Doune Schloss "</string>
    <string name="doune_castle_para">Diese Burg wurde bei den Dreharbeiten zu Outlander, Monty Python und Game of Thrones verwendet.</string>
    <string name="rob_roy_para">Die wahre Geschichte eines gewagten schottischen Schurken.</string>
    <string name="stirling_castle_para">Besuchen Sie uns auf unserer 1-tägigen Tour durch Stirling Castle, Loch Lomond und eine Whisky-Destillerie.</string>
    <string name="wallace_monument_title">Wallace-Denkmal</string>
    <string name="wallace_monument_para">Die wahre Geschichte des großen schottischen Freiheitskämpfers.</string>
    <string name="battle_of_bannockburn_title">Schlacht von Bannockburn</string>
    <string name="battle_of_bannockburn_para">Eine berühmte Schlacht, in der die Schotten vor über 700 Jahren die Engländer besiegten.</string>
    <string name="the_reco_of_scot_indep_title">Die Anerkennung der schottischen Unabhängigkeit</string>
    <string name="the_reco_of_scot_indep_para">König Robert der Bruce und die 1320 Deklaration von Arbroath</string>
    <string name="start">Anfang</string>
    <string name="instructions_msg_one">Schließen Sie Ihre Kopfhörer an</string>
    <string name="instructions_msg_two">Sitze bequem</string>
    <string name="instructions_msg_three">Beginnen Sie Ihre eigene Tour-Erfahrung</string>
    <string name="lets_begin">Lass uns anfangen</string>
    <string name="the_departure">die Abfahrt</string>
    <string name="homepage_title">Was würdest du gern tun?</string>
    <string name="homepage_para">Sie haben die Macht, die von Ihnen gewünschte Erfahrung zu schaffen</string>
    <string name="video_tour_button_text">Videotour</string>
    <string name="children_button_text">Kinder</string>
    <string name="extras_button_text">Extras</string>
    <string name="tour_home_page_title">Lasst uns beginnen!</string>
    <string name="tour_home_page_para">Wählen Sie den Abschnitt, der Ihrer Reise entspricht. Um die beste Erfahrung zu haben, empfehlen wir nicht, weiter zu springen!</string>
    <string name="start_here_button_text">Fang hier an</string>
    <string name="towards_loch_ness_button_text">in Richtung Loch Ness</string>
    <string name="highlands_and_lochs_button_text">Highlands und Lochs</string>
    <string name="heros_and_freedom_button_text">Helden und Freiheit</string>
    <string name="extra_page_title">Entspannen Sie Sich</string>
    <string name="extra_page_para">Wir haben eine Auswahl an Unterhaltungsmöglichkeiten an Bord, aus denen Sie wählen können. Bitte beachten Sie, dass WLAN wegen der Netzabdeckung im schottischen Hochland auf bestimmte Teile unserer Reise beschränkt ist</string>
    <string name="whatson_button_text">Was geht ab</string>
    <string name="shop_button_text">Geschäft</string>
    <string name="web_button_text">Netz</string>
    <string name="whatson_page_title">Was geht ab</string>
    <string name="whatson_page_para">Schau dir an, was in Schottland passiert</string>
    <string name="children_page_title">Kinderbereich</string>
    <string name="children_page_para">Wir haben viele lustige Dinge für Sie auf Ihrem Abenteuer in Schottland zu genießen!</string>
    <string name="children_page_ep1_title">1. Nessie geht zur Schule</string>
    <string name="children_page_ep1_para">Begleite Nessie, wenn er zum ersten Mal in die Schule geht. Die Schule kann zum ersten Mal ein gruseliger Ort sein, aber zum Glück ist er ein wildes Monster</string>
    <string name="childrens_page_list_item_text">Inhalt kommt bald</string>
    <string name="childrens_page_item_name">Inhalt kommt bald</string>
    <string name="start_next_tour_button_text">Starten Sie die nächste Tour</string>
    <string name="contiune_ad_text">fortsetzen</string>
</resources>